估唔到最後大部分老屎忽藍絲有BNO可以去英國，97後出世的後生仔乜都冇！

益左佢地做 free rider

有無人提議英國做背景審查?

死廢老過到去 英文又唔識 乜技能都冇 洗幾年廁所就抑鬱死架啦

傻啦，好多7,80後食正港英時代最易搵錢，本身有1,2個單位收租，賣哂佢地去到英國做下小生意又得，用來投資英國樓收租又得

邊有可能check到佢地政治理念

交fb ig chatting apps record

一定要做政治審查

人地都有國安法

一來侵犯 privacy ，二來唔通少 post 文宣就係藍？

唉 屌 好多手足都係97 後

自願交又點算侵犯?

屌你老母 年青人無bno乜都無。

美國政府都係咁check
唔鐘意嘅可以唔好嚟 要嚟就要交資料

我開始收集親戚whatsapp平時講既野

扮黃點 check ？
以香港人走精面的頭腦，即刻有雞精班教人點扮黃絲啦

侵咩犯？
肯提供兼證明到咪比你留到囉

大把和理非私人 facebook 好少討論政治，但唔通佢地唔係黃絲咩？

難聽D 講 97後出世果班手足 父母都冇BNO, 就好大機會變condom

冇得check 啦
佢比左呢個right bno 就一定要全部bno一視同仁

一早估到係咁
咁樣最符合英國利益

Exactly ，因為大家都係有 BNO，權利一定要一視同仁，否則肯定會違反公平和比人告

佢個基礎係破壞中英聯合聲明, 所以BNO平權

無人話只有social media一個渠道
面見一兩次人哋就知真章
而且你口中嘅和理非 del晒post嗰啲
都唔會係美英政府現階段想接收嗰啲人

美國

Right, 一定有紀錄